有冇人要dettol濕紙巾同搓手液

係外地帶左啲返嚟,唔知幫唔幫到大家
滴露10片裝消毒濕紙巾
滴露50ml 酒精搓手液

有興趣就tg搵我啦

Free？

如果唔會free 一陣可能要食炒價

幾錢？

你地鐘意幾多咪比幾多....唔使蝕就都ok...我買返嚟應該接近香港個零售價....

咁....冇事了....我自己用啦....

有圖？

濕紙巾有幾多包

呢隻幾多%酒精?

幾十左右

唔知呀...冇寫...

大貨到先黎賣
蝕死你呀

我落屈臣氏買唔好

第一時間都估係入太多貨

香港個D得6X% 唔記得,總之冇70%係無用.你都係留返自己用啦...

七仔上個星期做緊promote7蚊一包
不過無哂貨
fyi

2噸 thx🙏🏻